如果你自己一個行緊街 無啦啦俾個三唔識七既人

如果你自己一個行緊街 無啦啦俾個三唔識七既人話識你 之後仲不斷跟住你後面行 問你叫咩名. 你會點做?

關你撚事

打鳩佢

識你但唔知你咩名